{
  "New product": "新產品",
  "New XCAD product": "新產品",
  "New part": "新零件",
  "New XCAD part": "新零件",
  "Insert new product": "插入新產品",
  "Insert new XCAD product": "插入新產品",
  "Insert new part": "插入新零件",
  "Insert new XCAD part": "插入新零件",
  "Insert new drawing": "插入新工程圖",
  "New folder": "新書籤",
  "New drawing": "新工程圖",
  "Inserting new product": "正在插入新產品",
  "Inserting new part": "正在插入新零件",
  "Creating new product": "正在產生新產品",
  "Creating new part": "正在產生新零件",
  "Creating new folder": "正在產生新書籤",
  "Creating new drawing": "正在產生新工程圖",
  "Multipleselectionerror": "您無法在所選物件下插入此物件類型：",
  "Please select only one parent": "請僅選擇一個父項次。",
  "Please select at least one parent": "請至少選擇一個父項次。",
  "Bad security context": "安全上下文錯誤。",
  "Timeout security context": "擷取安全上下文逾時。",
  "Failure during content creation": "產生內容期間發生失敗。",
  "Timeout for content creation": "內容生產逾時。伺服器可能會繼續此程序。",
  "Warning : no physical id returned": "警告：未傳回實體 ID。",
  "Error :": "錯誤：",
  "no content selected": "未選擇內容。",
  "Creation successful": "產生成功。",
  "reserve no content": "請選擇一或多個要鎖定的物件。",
  "unreserve no content": "請選擇一或多個要解除鎖定的物件。",
  "reserve not available": "此物件無法鎖定。",
  "unreserve not available": "此物件無法解除鎖定。",
  "ERROR_SELECT_FOLDER": "請在「Bookmark Editor」中選擇書籤以產生內容。",
  "partCreationfailed": "您無法產生此類型的物件：零件。",
  "partCreationFailedSubtitle": "確認您使用的是正確的認證。",
  "NoAccessToCreatePart": "您在目標協同作業空間中可能沒有所需的存取角色，因此無法產生此類型的物件。",
  "InvalidCSCreationfailed": "已無法再存取此內容",
  "InvalidCSCreationFailedSubtitle": "重新整理 widget。",
  "NoAccessToCS": "物件可能已刪除或您可能不再有必要的存取權",
  "Choose CAD Origin": "選擇 CAD 原點",
  "CATIA V5": "CATIA V5",
  "CATIA 3DEXPERIENCE": "CATIA 3DEXPERIENCE",
  "Can not insert": "無法插入至所選物件下",
  "Can not insert multiselection case": "無法插入至所選物件下",
  "ERROR_PIN_APP": "若要產生/插入新物件，請先將此應用程式釘選到儀表板。",
  "3DEXPERIENCE CATIA": "無",
  "TemplateNotFound": "找不到範本。產生失敗",
  "InternalServerError": "發生內部伺服器錯誤",
  "Can not insert under Embedded Component": "嵌入式零組件無法使用「編輯」指令。",
  "Choose CAD authoring experience": "選擇 CAD 製作體驗",
  "insertionfailed": "插入新項目失敗：",
  "creationfailed": "產生新項目失敗：",
  "selectOwning": "您選擇的是嵌入式零組件，無法與其父項次分開移動。請選擇父物件。",
  "3DExperience": "3DEXPERIENCE",
  "UPSV5": "CATIA V5",
  "UPSSW": "SOLIDWORKS",
  "UPSCR": "CREO",
  "UPSNX": "NX",
  "UPSIV": "INVENTOR",
  "UPSAD": "AUTOCAD",
  "UPSSE": "SOLIDEDGE",
  "DrawingISOA0LandscapeTemplate": "ISO - A0 - 橫向",
  "DrawingISOA0PortaitTemplate": "ISO - A0 - 縱向",
  "ProductTemplate": "預設產品",
  "PartTemplate": "預設零件",
  "3DPart": "3D 零件",
  "Default Assembly": "預設組合件",
  "Assembly": "組合件",
  "Part": "零件",
  "Default Drawing": "預設工程圖",
  "Drawing": "工程圖",
  "Can not insert drawing": "無法插入工程圖",
  "forbiddenChar": "標題偵測到禁用字元：! 或 :",
  "InvalidSyntax": "在標題中找到不支援的字元",
  "emptyTitle": "必須設定標題。",
  "notemplateavailable": "沒有物件可以產生",
  "assembly": "產品",
  "component": "零件",
  "drawing": "工程圖",
  "warningMultiSelectionDialog Title": "插入新項目",
  "warningMultiSelectionDialog Title drawing": "插入新工程圖",
  "warningMultiSelectionDialog Title component": "插入新零件",
  "warningMultiSelectionDialog Title assembly": "插入新產品",
  "warningMultiSelectionDialog Text": "確定要在多個父項次下方插入新物件？",
  "warningMultiSelectionDialog Text drawing": "確定要在多個父項次下方插入新工程圖？",
  "warningMultiSelectionDialog Text component": "確定要在多個父項次下方插入新零件？",
  "warningMultiSelectionDialog Text assembly": "確定要在多個父項次下方插入新產品？",
  "errorMatRefMoveCmdErrorMessage": "{dispType} 未支援移動指令",
  "errorMatRefReserveCmdErrorMessage": "{dispType} 未支援鎖定指令",
  "errorMatRefUnreserveCmdErrorMessage": "{dispType} 未支援解除鎖定指令",
  "errorEmptySecurityContext": "您沒有執行此操作的建議安全性關聯。",
  "errorMatRefShareCmdErrorMessage": "{dispType} 未支援共用指令",
  "errorNotSupportedRoleForShare": "選擇可與其他使用者分享物件的責任。"
}